點解會諗到起【聖荷西地震】呢個隊名?

san jose earthquakes 詛咒自己果個地區地震? 定係有咩特別含義
即係例如廣島三箭唔會起做廣島地震 大阪櫻花唔會起做大阪地震
如果橫檳水手起做橫檳地震應該會比人屌到仆街

廣島核爆

fc東京核爆

又真係有提

笑左 咁都比你搵到
同條友同concept

南京屠殺fc

有名你叫正傻西

新奧爾良颶風隊

香港警隊

天行元朗721 fc